有啲carousell 啲人真on撚9

屌 有時賣野
如果樣野幾千 你講價減500都勉強叫正常
但有啲野你開價800 佢一野就開300 真係痴撚線
有啲本身以經開150 左右 佢就一野話50
真係應都廢撚時應

唔係唔比你講價 但都合理阿
30蚊 都仲要講價到15 蚊 屌

真係唔明點會咁撚厚臉皮

唔好話carousell 全部地方都係啦 fb谷都大把乞衣

呢啲見親都屌

咪係 我真係唔知點解可以咁講價

有時應都廢時 因為我諗依啲人你同佢講道理係無可能

你d 傻鳩咪一樣咁乞衣
set 到個價同新買差唔多

原來你就係個啲講價乞衣
即刻衝出黎吠

工人重有無同樓豬你按摩呀？

有次賣名牌袋
已經係門市半價
佢可以講到幾百
買個假既都唔得啦

香港快運ceo都要比人屌啦

啲撚樣唔識中文字同數字